登記衛星網路上網測試

已經開放登記，但之後會用乜野接收器同發射器做雙向通訊？
未睇過衛星電視，但衛星電視係咪都係雙向通訊？